<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>


    <string name="Aim_of_exercise_1">
        Понять свои особенности мышления, развить навыки обобщения, разобобщения и перехода по аналогиям.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_1">
        Вам нужно определить предмет в болие высокий класс,
        разобобщить до болие низкого класса, либо найти ему аналогию.
    </string>

    <string name="Example_exercise_1">
        Как пример, можно привести кружку. Кружку можно определить в более высокий класс – посуда. Таким образом, мы перешли на 1 класс наверх (обобщили кружку до посуды). Кружка бывает для кофе, чая, полулитровая, алюминиевая, фарфоровая (Разобобщили кружку на различные подвиды кружек).
        Аналогиями для кружки будут другие виды посуды, тарелки, миски, и тд.
    </string>

    <string name="Period_exercise_1">
        Это упражнение желательно делать раза 2-3 в неделю минут по 15-20.
    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_2">
        Сломать собственные стереотипы, привычки мыслить определенным образом.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_2">
        На экране будет два слова. Одно одушевленное, а второе нет.
        Постарайтесь сказать чем одно похоже на другое.
    </string>

    <string name="Example_exercise_2">
        Например, ежик и мопед. У мопеда есть шипы на колесах, у ежика тоже есть шипы - иголки, он может
        собраться в клубок как колесо. После того, как названо сходство, переходите к следующей паре слов.

    </string>

    <string name="Period_exercise_2">
        Это упражнение желательно делать раза 2-3 в неделю минут по 15-20, пока ты легко не сможешь объяснить
        любому человеку, почему автобус и презерватив представляют собой две стороны одной вселенской медали.
    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_3">
       Сломать собственные стереотипы, привычки мыслить определенным образом.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_3">
        Для выполнения упражнения, нужно два слова. Одно должно быть эмоцией или состоянием,
        а второе предметом. Постарайтесь сказать чем одно похоже на другое.
    </string>

    <string name="Example_exercise_3">
        После нескольких повторений этого упражнения ты сможешь легко говорить, что общего у души и танка.
        Это же элементарно: Вертолеты – это души погибших танков!
    </string>

    <string name="Period_exercise_3">
        Это упражнение желательно делать раза 2-3 в неделю минут по 10-15.
    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_4">
       Развить умение создавать множественные связи между двумя предметами.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_4">
        На экране будет два слова. Постарайтесь найти несколько сходств,
        между двумя, на первый взгляд, никак не связаными предметами.
    </string>

    <string name="Example_exercise_4">
        Например, чем часы похожи на плеер?
        Колесико сбоку от часов служит для установки времени, а в плеере
        это делают специальные кнопки. Если колесико можно вращать вперед и назад,
        то в плеере есть две кнопки, которые вращают кассету вперед и назад.
        Стрелка на часах, помогает нам понять, что они показывают.
        В плеере эту функцию выполняет индикатор ленты.
    </string>

    <string name="Period_exercise_4">
        Это упражнение желательно делать раза 2-3 в неделю минут по 10-15.
    </string>


    <string name="Aim_of_exercise_5">
        Повысить умение выстраивать логическую последовательность
        мыслей во время разговора, уметь развивать мысль, переключаться
        с мысли на мысль, выходить за рамками заданной темы, научиться красиво,
        уверенно говорить на любую тему.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_5">
        Это одно из самых важных и эффективных упражнений для успешного развития
        подвешенного языка, выполнять его нужно обязательно.
        На экране вы увидете название предмета, ваша задача максмально долго, что-то рассказать про этот предмет.
        Почему он важен в масштабах человечества?
        Для чего он используется? Его историю, функции и причины его появления на свет.
        Так же можно затронуть вопрос его жизненной необходимости для сохранения мира во всем мире.
        Для начала, постарайтесь хотябы 2-3 минуты описывать предмет, с опытом планку нужно повышать все выше и выше.
        При регулярной практике вскоре вы сможете задвинуть часовую лекцию про ластик, стул или дверцу шкафа.
    </string>

    <string name="Example_exercise_5">
        Например, цветы. Цветы – это такие растения, которые растут в земле,
        требуют полива и солнца. Растут поэтому они только летом. Они бывают разной формы, разного цвета.
        Мои любимые цветы – это…
    </string>

    <string name="Period_exercise_5">
        Это упражнение желательно делать каждый день, 15-20 минут.
    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_6">
        Развить у тебя навыки ассоциативных связей, креативного мышления, и интегрировать все вместе и сразу.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_6">
        На экране будет аббревиатура. Придумайте расшифровку этого сокращения,
        максимально непохожую по смыслу на оригинал.
    </string>

    <string name="Example_exercise_6">
        Примеры:\nБДСМ — База Данных Системной Модуляции.\nЛСД — Лица.
        Страдавшие депрессией.\nГИБДД — Государство и борцы дачного действия.
        \nСПТ — Союз Правильных Товарищей.
    </string>

    <string name="Period_exercise_6">
        Это упражнение желательно делать раза 2-3 в неделю минут по 5-10.
    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_7">
        Развить «альтернативный» взгляд на вещи, умение обсуждать происходящее «под другим углом зрения».
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_7">
        Ваша задача - придумать к существительному как можно больше прилагательных,
        и наделить слово новыми неожиданными свойствами.
    </string>

    <string name="Example_exercise_7">
        Примеры: оранжевое настроение, кислая шляпа,
        монотонная тарелка, звонкие таблетки,
        бледная вилка, хрустящее кресло.
    </string>

    <string name="Period_exercise_7">
        Это упражнение желательно делать раза 2-3 в неделю минут по 5-10.
    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_8">
        Развить навык убеждения.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_8">
        Это что-то вроде классической задачки «продай мне ручку» на собеседовании.
        Описывайте положительные качества предмета,
        обращайте его минусы в особенности, доказывайте, как он нужен людям.
    </string>

    <string name="Example_exercise_8">
        Например, ручка.
        Я готов предложить вам ручку, которую вы всегда сможете носить с собой.
        Она не слишком большая и поместится в любой карман. Она не протекает,
        поэтому вы не запачкаете одежду. А еще она имеет большой запас чернил
        – при активном использовании их хватает на полгода. Кроме того,
        ей можно писать где и как угодно – хоть на потолке или на очень неровной поверхности.
    </string>

    <string name="Period_exercise_8">
        Это упражнение желательно делать раза 2-3 в неделю минут по 10-15.
    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_9">
       Увеличить словарный запас.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_9">
        Ваша задача - назвать 15 слов, которые начинаются с буквы, которая будет на экране.
        Нельзя использовать однокоренные слова, например, «бить» и «битва».
    </string>

    <string name="Example_exercise_9">
        Например: аббpeвиaтypa, абзaц, абитypиeнт, аквaлaнг, абoнeнт,
        абopигeн, абpикoc, абcтpaкция, авaнтюpa, авapия, автoбиoгpaфия,
        автoбyc, автoгpaф, автoмoбиль, автocтpaдa.
    </string>

    <string name="Period_exercise_9">
        Это упражнение желательно делать раза 2-3 в неделю минут по 5-10.
    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_10">
        Развить у тебя навык креативного мышления.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_10">
        Ваша задача - дать предельно точное и подробное определение слову.
        Развивайте свою мысль и не ограничивайтесь одним предложением, объясните смысл слова так,
        чтобы возможность спутать его с другим была исключена.
    </string>

    <string name="Example_exercise_10">
        Например, эпотаж. Эпатаж - это действие, имеющее целью вызвать
        у зрителя - слушателя крайнее удивление на грани шока, которое в современном русском
        языке часто сопровождается возгласом «Вааааау!
    </string>

    <string name="Period_exercise_10">
        Это упражнение желательно делать раза 2-3 в неделю минут по 10-15.
    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_11">
    Развить фантазию и навык креативного мышления.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_11">
        Ваша задача - придумать чем еще может быть данный вам предмет.
    </string>

    <string name="Example_exercise_11">
        Например, пепельница - кладбище окурков.
    </string>

    <string name="Period_exercise_11">
        Это упражнение желательно делать раза 2-3 в неделю минут по 5-10.
    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_12">
    Развить навык креативного мышления.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_12">
        Ваша задача - подумать, что может сказать, сделать, худший в мире предствитель определенной професии.
    </string>

    <string name="Example_exercise_12">
        Как пример, худший в мире парикмахер, для стрижки использует бензин и зажигалку.
    </string>

    <string name="Period_exercise_12">
        Это упражнение желательно делать раза 2-3 в неделю минут по 5-10.
    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_13">
       Развить легкость речи.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_13">
        Ваша задача - ответить на вопрос, максимально развернуто и креативно.
        Не ограничивайтесь несколькими предложениями, старайтесь говорить максимально долго.
    </string>

    <string name="Example_exercise_13">
        Например, как ты проводишь свое свободное время? Я провожу свое время с пользой так как я читаю книги.
        С помощью книг я получаю знания и становлюсь умней. Вот например недавно я прочитал книгу
        "Анатомия человеческого тела" и теперь знаю как устроен человек. Еще я повожу свое свободное
        время занимаясь спортом. Спорт делает меня сильнее и здоровее…
    </string>

    <string name="Period_exercise_13">
        Это упражнение желательно делать раза 2-3 в неделю минут по 15-20.
    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_14">
        Тренировка таких навыков, как умение выстраивать логическую последовательность
        в рассказе, переключаться с мысли на мысль, беспрерывно говорить о чем-то.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_14">
        Используя данные слова, попробуйте составить небольшой
        (предложений на 5-6) рассказ, чтобы все слова в него вошли,
        были использованы согласно какой-то логике и, желательно,
        использовались по порядку.
    </string>

    <string name="Example_exercise_14">
        Например, окно, телефон, улитка, тапочки.
        Я смотрел в окно, в этот момент зазвонил телефон,
        пока я бежал к трубке, я чуть не наступил на улитку,
        которая не понятно как оказалась у меня дома. Наверное,
        вползла через раскрытое окно. Хорошо, что я на нее
        не наступил, а то пришлось бы отскабливать ее от тапочек.
    </string>

    <string name="Period_exercise_14">
        Это упражнение желательно делать раза 3-4 в неделю минут по 15-20.
    </string>

</resources>