<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>


    <string name="Aim_of_exercise_1">
        Понять свои особенности мышления, развить навыки обобщения, разобобщения и перехода по аналогиям.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_1">
      Как пример, можно привести кружку. Кружку можно определить в более высокий класс – посуда. Таким образом, мы перешли на 1 класс наверх (обобщили кружку до посуды). Кружка бывает для кофе, чая, полулитровая, алюминиевая, фарфоровая (Разобобщили кружку на различные подвиды кружек).
        Аналогиями для кружки будут другие виды посуды, тарелки, миски, и тд.
    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_2">
        Сломать собственные стереотипы, привычки мыслить определенным образом.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_2">
     Для выполнения упражнения нужно два слова. Одно должно быть одушевленным (ежик), а второе нет (мопед). Постарайтесь сказать чем одно похоже на другое. (У мопеда есть шипы на колесах, у ежика тоже есть шипы-иголки, он может
        собраться в клубок как колесо). После того, как названо сходство, переходите к слудующей паре слов. Это упражнение желательно
        делать раза 2-3 в неделю минут по 15-20, пока ты легко не сможешь объяснить любому человеку, почему автобус и
        презерватив представляют собой две стороны одной вселенской медали.

    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_3">
       Сломать собственные стереотипы, привычки мыслить определенным образом.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_3">
   Для выполнения упражнения нужно два слова. Одно должно быть эмоцией или состоянием, а второе предметом. Постарайтесь сказать чем одно похоже на другое. После того, как названо сходство, переходите к следующей паре слов.
        После нескольких повторений этого упражнения ты сможешь легко говорить, что общего у души и танка. Это же элементарно: Вертолеты – это души погибших танков!
    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_4">
       Развить умение создавать множественные связи между двумя предметами.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_4">
  Само по себе это упражнение очень похоже на предыдущее. За одним исключением – если в прошлом упражнении ты простраивал одну цепочку аналогий между двумя, на первый взгляд, никак не связанными вещами, то в этом упражнении нужно простраивать множественные аналогии.
\n\nПример:\n
–Чем часы похожи на плеер?\n
–Они оба могут отсчитывать прошедшее удовольствие, показывая, как многое мы получили.\n
–Классно. А вот это колесико сбоку от часов – в плеере это что?\n
–Это же элементарно! Колесико служит для установки времени, а в плеере это делают специальные кнопки. Если колесико можно вращать вперед и назад, то в плеере есть две кнопки, которые вращают кассету вперед и назад.\n
–А вот эта стрелка на часах – в плеере это что?\n
–Это и в часах и в плеере помогает нам понять, что они показывают. В часах – это стрелка, в плеере – индикатор ленты.\n\n
Это упражнение желательно делать раза 2-3 в неделю минут по 15-20, пока ты легко не сможешь объяснить любому человеку, почему автобус и презерватив представляют собой две стороны одной вселенской медали.
    </string>


    <string name="Aim_of_exercise_5">
       Развить легкость и ассоциативность речи.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_5">
        Это одно из самых важных и эффективных упражнений для успешного развития
        бредогенератора, выполнять его нужно обязательно.
        Вы выбираете любой предмет и рассказываете о нем. Почему он важен в масштабах человечества?
        Для чего он используется? Его историю, функции и причины его появления на свет.
        Так же можно затронуть вопрос его жизненной необходимости для сохранения мира во всем мире.n\n
        Для начала, постарайтесь хотябы 2-3 минуты описывать предмет, с опытом планку нужно повышать все выше и выше.
        При регулярной практике вскоре вы сможете задвинуть часовую лекцию про ластик, стул или дверцу шкафа.
    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_6">
        Развить у тебя навыки ассоциативных связей, креативного мышления, и интегрировать все вместе и сразу.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_6">
    Шаг первый: берем любую аббревиатуру.
        \nШаг второй: придумываем расшифровку этого сокращения, максимально непохожую по смыслу на оригинал.
        \n\nПримеры:\nБДСМ — База Данных Системной Модуляции.\nЛСД — Лица.
        Страдавшие депрессией.\nГИБДД — Государство и борцы дачного действия.
        \nСПТ — Союз Правильных Товарищей.\n

    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_7">
        Развитие «альтернативного» взгляда на вещи, умение обсуждать происходящее «под другим углом зрения».
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_7">
Берете существительное и придумываете к нему как можно больше прилагательных и наделяет слово новыми неожиданными свойствами.
\n\nПримеры:\nОранжевое настроение\nКислая шляпа\nМонотонная тарелка\nЗвонкие таблетки\nБледная вилка\nХрустящее кресло

    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_8">
    Развить навык убеждения.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_8">
Это что-то вроде классической задачки «продай мне ручку» на собеседовании.
        Описывайте положительные качества предмета, обращайте его минусы в особенности, доказывайте, как он нужен людям.
    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_9">
       Увеличить словарный запас.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_9">
Упражнение отлично «вытягивает» слова из далеких уголков памяти.
        Выберите любую букву и назовите 15 слов, которые начинаются с нее.
        Нельзя использовать однокоренные слова, например, «бить» и «битва».
        Старайтесь вспомнить слова, максимально не связанные между собой.
        В первый раз в мозге происходит хаотическая работа по поиску слов, и кажется, что такого количества слов и не существует.
        Но уже с третьей буквы (третьего подхода к игре) вы поймете, что ваш запас слов на одну букву очень и очень велик.
    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_10">
        Развить у тебя навык креативного мышления.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_10">
        Ваша задача - дать предельно точное и подробное определение слов.
        Развивайте свою мысль и не ограничивайтесь одним предложением, объясните смысл слова так,
        чтобы возможность спутать его с другим была исключена.
    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_11">
    Развить фантазию и навык креативного мышления.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_11">
        Ваша задача - придумать чем еще может быть данный вам предмет. Например, пепельница - кладбище окурков.
    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_12">
    Развить навык креативного мышления.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_12">
        Ваша задача - подумать что может сказать, сделать худший в мире предствитель определенной професии.
        Как пример, худший в мире парикмахер для стрижки использует бензин и зажигалку.
    </string>

</resources>