<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="questions">
        <item>Какой твой идеальный способ провести отпуск?</item>
        <item>Что заставляет тебя не любить человека?</item>
        <item>Считаешь ли ты себя уверенным в себе человеком? Почему или почему нет?</item>
        <item>А чем ты гордишься больше всего?</item>
        <item>Какой была бы твоя лучшая версия себя?</item>
        <item>Какой жизненный опыт ты пропустил(а)?</item>
        <item>Когда ты - это и есть по-настоящему «ты»?</item>
        <item>На каком музыкальном инструменте ты бы хотел(а) играть?</item>
        <item>Какой самый лучший комплимент ты получал(а)?</item>
        <item>До какого возраста ты бы хотел(а) дожить?</item>
        <item>При каких обстоятельствах вы поссорились с некоторыми из близких тебе друзей?</item>
        <item>Когда обыденное событие или случайность полностью изменили ход твоей жизни?</item>
        <item>Доволен/довольна ли ты теми, кем окружаешь себя? Почему, почему нет?</item>
        <item>Если бы ты мог(ла) поехать в любую страну мира на один месяц, куда ты поехал(а)?</item>
        <item>Насколько ты суеверен/суеверна?</item>
        <item>Какова была повторяющаяся тема в твоей жизни?</item>
        <item>Каким был твой самый неподходящий или неловкий пердёж?</item>
        <item>Как ты думаешь, что происходит после смерти?</item>
        <item>Каков твой топ пяти правил для жизни?</item>
        <item>Какая твоя любимая вещь в твоем доме?</item>
        <item>Что придает смысл твоей жизни?</item>
        <item>Что бы ты хотел(а) сказать людям, но не можешь?</item>
        <item>Какие черты в людях ты считаешь наиболее привлекательными?</item>
        <item>Какой секрет ты никогда никому не рассказывал(а)?</item>
        <item>Какими маленькими удовольствиями ты наслаждаешься больше всего?</item>
        <item>Кто самый раздражающий человек, которого ты знаешь?</item>
        <item>Какая твоя самая большая ошибка на данный момент?</item>
        <item>С чем ты боролся/боролась всю свою жизнь?</item>
        <item>Какое самое значительное изменение ты бы хотел(а) сделать в своей жизни?</item>
        <item>Чего ты хочешь от жизни?</item>
        <item>Что тебя больше всего успокаивает?</item>
        <item>Какие вещи ты считаешь отвратительными?</item>
        <item>Как бы выглядела твоя идеальная жизнь?</item>
        <item>Если бы ты получал(а) зарплату за то, чтобы следовать мечте, чем бы ты занимался/занималась?</item>
        <item>Какая твоя самая неловкая история во время того, как ты болел(а)?</item>
        <item>О каком друге ты давно не вспоминал(а)?</item>
        <item>Какая самая сумасшедшая вещь, которая случилась на твоей работе?</item>
        <item>С кем ты ведешь себя хорошо, но тайно недолюбливаешь?</item>
        <item>Если бы деньги не были вопросом, как бы ты украсил(а) свой / наш дом без моей помощи?</item>
        <item>Насколько хорошо ты читаешь людей?</item>
        <item>Ты позитивно видишь свое будущее?</item>
        <item>На кого ты хочешь быть похожим/похожей, или на кого ты больше всего равняешься?</item>
        <item>Каковы были самые здоровые и нездоровые периоды твоей жизни?</item>
        <item>О чем ты беспокоишься?</item>
        <item>Какое самое страшное / самое жуткое место, где ты когда-либо был(а)?</item>
        <item>Как ты думаешь, мир улучшается или ухудшается? Почему?</item>
        <item>Как ты думаешь, как меняется общество? Мы изменимся вместе с ним?</item>
        <item>Худшая вещь, которой гордятся люди?</item>
        <item>Какое самое большое предательство ты испытал(а)?</item>
        <item>Каким был бы самый лучший подарок?</item>
        <item>Чего ты боишься?</item>
        <item>Что заставляет тебя чувствовать себя супер крутым/крутой?</item>
        <item>Что занимает слишком много места в твоей жизни?</item>
        <item>Каков был самый сложный урок, который тебе пришлось выучить?</item>
        <item>Какая часть тебя как личности все еще нуждается в большой работе?</item>
        <item>Какие слова мудрости застряли в твоей голове?</item>
        <item>Насколько хорошо ты знаешь себя?</item>
        <item>Какой твой лучший недостаток?</item>
        <item>Ты предпочитаешь жить в сельской местности, в городе или в мегаполисе? Почему?</item>
        <item>Какие у тебя самые нежные воспоминания о дереве/деревьях?</item>
        <item>Какие ощущения самые приятные для тебя?</item>
        <item>Что самое неэтичное, что ты делаешь регулярно?</item>
        <item>Что может быть сложнее, чем кажется?</item>
        <item>Как ты думаешь, для какой работы ты рожден(а)?</item>
        <item>Какую самую большую финансовую ошибку ты совершил(а)?</item>
        <item>Что заставляет тебя терять веру в человечество?</item>
        <item>Что было самым болезненным, что ты услышал(а)?</item>
        <item>Что тебе нравится делать больше всего, когда у тебя есть время?</item>
        <item>Что сейчас нормально, но через 100 лет будет считаться неэтичным и варварским?</item>
        <item>Ты веришь в удачу и невезение? А как насчет вещей, которые приносят удачу и неудачу?</item>
        <item>Если бы у тебя был миллион долларов на благотворительность, какой вид благотворительности ты бы делал(а)?</item>
        <item>Чего боятся многие люди, а ты нет?</item>
        <item>Если бы ты мог(ла) открыть бизнес, какой тип бизнеса ты бы открыл(а)?</item>
        <item>В какую ложь ты верил(а) невероятно долго?</item>
        <item>Какие три самых важных поворотных момента в твоей жизни?</item>
        <item>Какое животное ты больше всего боишься?</item>
        <item>Какой скандал случился в твоем районе или городе, когда ты рос(ла)?</item>
        <item>Как ты думаешь, насколько хорошо ты бы выживал(а) в тюрьме?</item>
        <item>В какой самой неловкой социальной ситуации ты был(а)?</item>
        <item>Что ежедневно тебя пугает?</item>
        <item>Когда ты в последний раз плакал(а)?</item>
        <item>Какое твоё самое большое сожаление?</item>
        <item>Лучше доверять людям или не доверять? И почему?</item>
        <item>Каковы твои лучшие и худшие качества?</item>
        <item>По кому ты скучаешь больше всего?</item>
        <item>Какой самый трудный жизненный урок ты усвоил(а)?</item>
        <item>Что ты принимаешь как должное?</item>
        <item>Стрессовая ситуация, в которой ты когда-либо был(а)? Как ты справился/справилась с этим?</item>
        <item>Какую самую амбициозную вещь ты пытался/пыталась сделать?</item>
        <item>Как часто ты меняешь свое мнение?</item>
        <item>Какая самая большая возможность тебе была предоставлена?</item>
        <item>Чем люди должны наслаждаться больше, потому что это не будет долго продолжаться?</item>
        <item>Какой вопрос ты хочешь, чтобы люди чаще задавали?</item>
        <item>Что самое печальное в твоей жизни, о чем никто не знает?</item>
        <item>О чем ты больше всего сентиментален/сентиментальна?</item>
        <item>Люди чаще смотрят на тебя свысока или, наоборот, равняются на тебя? Почему так?</item>
        <item>На какой вопрос ты больше всего хочешь получить ответ?</item>
        <item>Каковы характерные признаки поверхностного человека?</item>
        <item>Чего ты ждешь больше всего в течение дня?</item>
        <item>Когда твое любимое время суток?</item>
        <item>Какой лучший способ улучшить себя?</item>
        <item>Какие три слова лучше всего описывают тебя?</item>
        <item>Насколько хорошо ты работаешь под большим давлением?</item>
        <item>В чем твоя слабость?</item>
        <item>Что для тебя плохо, и ты это знаешь, но все равно не можешь избавиться от этого?</item>
        <item>Какую самую большую услугу ты кому-то оказал(а)?</item>
        <item>Что приносит тебе наибольшую радость?</item>
        <item>Что ты намеренно игнорируешь, хотя знаешь, что должен/должна это решить?</item>
        <item>В чем бы ты хотел(а) быть лучше?</item>
        <item>Что самое лучшее или худшее ты унаследовал(а) от своих родителей?</item>
        <item>Какие у тебя привычки с детства?</item>
        <item>Какой семейный отпуск или каникулы тебе запомнился будучи ребенком?</item>
        <item>Насколько традиционной была твоя семья?</item>
        <item>Дети часто очень похожи на своих родителей. Как ты хочешь отличаться
            от своих родителей? И как ты хочешь быть похожим на них?</item>
        <item>Какие предметы ты любил(а) и ненавидел(а) больше всего в школе?</item>
        <item>В какую необычную игру ты часто играл(а) в детстве?</item>
        <item>Какой фильм серьезно травмировал тебя в детстве или во взрослой жизни?</item>
        <item>Какие иррациональные страхи у тебя были в детстве?</item>
        <item>Какая игрушка сыграла значительную роль в твоем детстве?</item>
        <item>Какие у тебя самые ранние воспоминания?</item>
        <item>Как лучше воспитывать детей?</item>
        <item>Какие шоу тебе нравятся?</item>
        <item>Как часто вы занимаетесь спортом?</item>
        <item>Какой твой любимый напиток?</item>
        <item>Какая машина твоей мечты?</item>
        <item>На какой работе ты будешь ужасен?</item>
        <item>Какой навык вы бы хотели освоить?</item>
        <item>Как бы выглядела ваша идеальная комната?</item>
        <item>Какое название фильма лучше всего описывает вашу жизнь?</item>
        <item>В каком возрасте вы хотите жить?</item>
        <item>Какое искусство тебе нравится больше всего?</item>
        <item>Что занимает слишком много вашего времени?</item>
        <item>О чем бы ты хотел знать больше?</item>
        <item>Какой лучший способ начать день?</item>
        <item>Насколько отличалась ваша жизнь год назад?</item>
        <item>Где самое интересное место, где ты был?</item>
        <item>В каком городе вы бы хотели жить?</item>
        <item>Что особенного в том месте, где ты вырос?</item>
        <item>В каком вымышленном месте вы бы хотели побывать?</item>
        <item>Что самое трогательное, что ты когда-либо видел?</item>
        <item>Как вы отдыхаете после тяжелого рабочего дня?</item>
        <item>Какое популярное телешоу или фильм вы отказываетесь смотреть?</item>
        <item>Как ты думаешь, на какой работе ты действительно хорош?</item>
        <item>Как лучше всего проводить время?</item>
        <item>Что вы действительно хотите, но пока не можете себе позволить?</item>
        <item>Что самое счастливое, что случилось с вами?</item>
        <item>Какие мелочи делают ваш день лучше?</item>
        <item>Чего вы ждете в ближайшие месяцы?</item>
        <item>Какой твой любимый предмет одежды у тебя есть?</item>
        <item>В какой вселенной игр или фильмов вы бы хотели жить?</item>
        <item>На какой вопрос вы бы хотели узнать ответ?</item>
        <item>Чего вы больше всего ждете в ближайшие 10 лет?</item>
        <item>Какой самый раздражающий вопрос, который тебе регулярно задают?</item>
        <item>Если бы вам не нужно было спать, что бы вы делали в дополнительное время?</item>
        <item>Что большинство людей считает роскошью, но вы не думаете, что могли бы жить без нее?</item>
        <item>Каким был бы ваш первый вопрос после пробуждения от криогенной заморозки в течение 100 лет?</item>
        <item>Что-то, чем увлечена тонна людей, но вы просто не понимаете?</item>
        <item>На какие риски стоит идти?</item>
        <item>Когда ты чувствуешь себя по-настоящему «живым»?</item>
        <item>Какая книга повлияла на тебя больше всего?</item>
        <item>Каким был бы самый страшный монстр, которого вы можете себе представить?</item>
        <item>Какой твой любимый запах?</item>
        <item>Какую ошибку ты продолжаешь делать снова и снова?</item>
        <item>Что самое странное, с чем вы сталкивались?</item>
        <item>Если бы у вас был личный флаг, что было бы на нем?</item>
        <item>Если бы ваша жизнь была книгой, как бы она называлась?</item>
        <item>Что бы вы сделали, будучи единственным человеком на Земле?</item>
        <item>Когда люди смотрят на тебя, что ты думаешь, они видят / думают?</item>
        <item>В этом мире есть два типа людей. Какие два типа?</item>
        <item>Какую черту личности вы цените больше всего и что вам больше всего не нравится?</item>
        <item>Где ты видишь себя живущим, когда выходишь на пенсию?</item>
        <item>Как вы относитесь к изменению климата?</item>
        <item>О чем ты можешь говорить весь день?</item>
        <item>Какое последнее смешное видео вы видели?</item>
        <item>Что вы делаете, чтобы избавиться от стресса?</item>
        <item>Чем вы одержимы?</item>
        <item>Какой твой любимый способ тратить время?</item>
        <item>Что вы думаете о татуировках?</item>
        <item>Если бы вы открыли бизнес, каким бы он был?</item>
        <item>Вы когда-нибудь выступали с презентацией перед большой группой людей? Как прошло?</item>
        <item>Какой самый странный сон у тебя когда-либо был?</item>
        <item>Кто в твоей жизни приносит тебе наибольшую радость?</item>
        <item>Какая самая раздражающая привычка?</item>
        <item>Какое твое любимое время года? Почему?</item>
        <item>Что важнее, иметь хорошую машину или отличный дом? Почему?</item>
        <item>Какое животное или насекомое вы хотите, чтобы люди могли уничтожить?</item>
        <item>Что вы носите с собой, куда бы вы ни пошли?</item>
        <item>Сколько времени вы проводите в интернете? Что ты обычно делаешь?</item>
        <item>Какая самая отвратительная привычка у некоторых людей?</item>
        <item>Было ли когда-нибудь в вашей жизни событие, которое не поддается объяснению?</item>
        <item>Если бы вы могли узнать ответ на один вопрос о своем будущем, каким был бы этот вопрос?</item>
        <item>Какой у тебя самый глупый страх?</item>
        <item>Какое лучшее шоу в настоящее время на телевидении?</item>
        <item>Каким будет будущее сериалов?</item>
        <item>Какие мультфильмы вы смотрели в детстве?</item>
        <item>Какое телешоу вы хотите, чтобы ваша жизнь была похожа?</item>
        <item>Тебе нравятся реалити-шоу? Почему?</item>
        <item>Вы предпочитаете художественную или научную литературу?</item>
        <item>Какой ваш любимый саундтрек к фильму?</item>
        <item>Тебе нравится классическая музыка?</item>
        <item>Как технологии изменили музыкальную индустрию?</item>
        <item>В какую самую захватывающую мобильную игру вы играли?</item>
        <item>Вы пишете больше или звоните больше? Почему?</item>
        <item>Какими будут телефоны через 10 лет?</item>
        <item>Что бы вы хотели, чтобы ваш телефон мог делать?</item>
        <item>Что самое раздражающее в вашем телефоне?</item>
        <item>Как вы себя чувствуете, если случайно оставили свой телефон дома?</item>
        <item>Какой самый трудный вид спорта для достижения успеха?</item>
        <item>Заслуживают ли спортсмены высокую заработную плату? Почему или почему нет?</item>
        <item>Что определяет спорт? Рыбалка это спорт? Как насчет турниров по видеоиграм?</item>
        <item>Какой лучший способ путешествовать? (Самолет, машина, поезд и т. Д.)</item>
        <item>Вы предпочитаете путешествовать в одиночку или с группой?</item>
        <item>Как вы думаете, как путешествие во многие разные страны меняет человека?</item>
        <item>Каким было лучшее изобретение последних 50 лет?</item>
        <item>Упрощает ли технология жизнь или усложняет ее?</item>
        <item>Какая новая технология вас больше всего волнует?</item>
        <item>Как вы думаете, каким будет следующий большой технологический прогресс?</item>
        <item>Какая технология выглядела бы как волшебство или чудо для людей в средневековой Европе?</item>
        <item>Можете ли вы вспомнить какие-либо технологии, которые только сделали мир хуже?</item>
        <item>Помогает ли мода обществу каким-либо образом?</item>
        <item>Вы заботитесь о моде? Какой стиль одежды вы обычно носите?</item>
        <item>Как вы планируете сделать мир лучше?</item>
        <item>Вы предпочитаете летние или зимние развлечения?</item>
        <item>Что самое освежающее в жаркий летний день?</item>
        <item>Что лучше всего делать в холодный зимний день?</item>
        <item>Какой твой любимый праздник?</item>
        <item>Вы хотите, чтобы было больше или меньше праздников? Почему?</item>
        <item>Что вы думаете об онлайн-образовании?</item>
        <item>Каким будет будущее образования?</item>
        <item>Что вы думаете о домашнем обучении?</item>
        <item>Как правительства могут сделать образование более эффективным?</item>
        <item>Какая ваша любимая кухня или тип еды?</item>
        <item>Какая еда выглядит отвратительно, но вкусная?</item>
        <item>Какую пищу вы знаете, что не должны есть, но не можете остановиться?</item>
        <item>Тебе нравится острая еда? Почему или почему нет? Какую самую острую вещь ты когда-либо ел?</item>
        <item>Если бы у вас был личный талисман, каким бы он был?</item>
        <item>Если бы ты был королем / королевой, как бы выглядел трон?</item>
        <item>Время замерзает для всех, кроме тебя, на один день. Чем ты занимаешься?</item>
        <item>Если бы вы могли позвонить кому-нибудь в мире и поговорить в течение часа, кому бы вы позвонили?</item>
        <item>Что означает ваше имя?</item>
        <item>Какая самая важная часть дружбы?</item>
        <item>Какую еду ты можешь есть каждый день?</item>
        <item>Какая твоя любимая игрушка в детстве?</item>
        <item>О чем вы думаете, когда слышите слово «стильный»?</item>
        <item>Какая работа не существует сейчас, но будет существовать в будущем?</item>
        <item>Насколько Вы амбициозны?</item>
        <item>Как бы вы определили идеальную погоду?</item>
        <item>Какое ваше любимое время года?</item>
        <item>Вы предпочитаете плавать летом или кататься на лыжах зимой?</item>
        <item>Беспокоитесь ли вы по поводу изменения климата?</item>
        <item>Как вы думаете, какой будет погода через 50 лет?</item>
        <item>Когда в последний раз погода разрушала один из ваших планов?</item>
        <item>Как вы думаете, какой была погода 3 000 лет назад? Было ли это иначе, чем сегодня?</item>
        <item>Какова традиционная еда вашей страны?</item>
        <item>Что слишком часто случается в фильмах?</item>
        <item>Какие фильмы тебе нравятся больше всего?</item>
        <item>Какой фильм вы могли бы смотреть снова и снова?</item>
        <item>Какая ваша любимая актриса?</item>
        <item>Кто ваш любимый герой фильма?</item>
        <item>Как часто вы смотрите телевизор?</item>
        <item>Что вы думаете о рекламе во время просмотра телевизора?</item>
        <item>Кто ваш любимый актер?</item>
        <item>Как вы думаете, просмотр телевизора может быть познавательным?</item>
        <item>Что вас раздражает в большинстве сериалов / фильмов?</item>
        <item>Кто ваша любимая актриса?</item>
        <item>Какое у тебя хобби?</item>
        <item>Как вы думаете, почему люди нуждаются в хобби?</item>
        <item>Могли бы вы зарабатывать деньги своим хобби?</item>
        <item>Как вы думаете, какое хобби самое дорогое?</item>
        <item>Какое хобби вы считаете самым скучным?</item>
        <item>Вы бы предпочли хорошо писать, рисовать или петь?</item>
        <item>Какое самое странное хобби вы когда-либо слышали?</item>
        <item>Как вы думаете, некоторые хобби могут быть опасными?</item>
        <item>Вы предпочитаете смотреть телевизор, играть в видеоигры или читать книгу?</item>
        <item>Что, по вашему мнению, важнее: здоровое питание или регулярные физические упражнения?</item>
        <item>Ты любишь танцевать?</item>
        <item>Какой вид спорта ты любил в детстве?</item>
        <item>Как вы думаете, у всех людей должны быть хобби?</item>
        <item>Что вы считаете спортом?</item>
        <item>Вы когда-нибудь играли в гольф?</item>
        <item>Есть ли у вас аллергия?</item>
        <item>Что вы думаете о веганской / вегетарианской пище?</item>
        <item>Ты когда-нибудь думал о том, чтобы стать веганом / вегетарианцем?</item>
        <item>Что вы считаете здоровой пищей?</item>
        <item>Вы когда-нибудь курили?</item>
        <item>У тебя есть шрамы на теле? Что за история стоит за ними?</item>
        <item>Были ли вы когда-нибудь за границей?</item>
        <item>Хотели бы вы поехать за границу в одиночку?</item>
        <item>Вы говорите на иностранных языках?</item>
        <item>Какой самый красивый город, который вы когда-либо посещали?</item>
        <item>Ты предпочитаешь море или горы?</item>
        <item>Какое твое любимое животное?</item>
        <item>Какое животное самое умное?</item>
        <item>Вы любитель собак или кошек?</item>
        <item>Какой самый интересный факт о животных вы знаете?</item>
        <item>Какое животное на ваш взгляд самое красивое?</item>
        <item>Какое животное, на ваш взгляд, самое бесполезное?</item>
        <item>Что бы вы сделали, если бы к вам приблизился медведь?</item>
        <item>Где бы вы хотели купить дом?</item>
        <item>Вы предпочитаете квартиру или дом?</item>
        <item>Вы бы предпочли жить один, с семьей или с друзьями?</item>
        <item>Вы увлекаетесь дизайном интерьеров?</item>
        <item>Что вы думаете о комнатных растениях?</item>
        <item>Вы бы сдали комнату незнакомцу?</item>
        <item>С какой знаменитостью вы бы хотели познакомиться?</item>
        <item>Вы когда-нибудь видели знаменитость в реальной жизни?</item>
        <item>По вашему мнению, кто самая умная знаменитость?</item>
        <item>Если бы вы могли посадить одну знаменитость в тюрьму, кого бы вы выбрали?</item>
        <item>Если бы вы могли стереть одно произведение (песню, фильм, книгу) из истории, что бы вы выбрали и почему?</item>
        <item>На ваш взгляд, кто лучший политик в мире?</item>
        <item>Какая песня сейчас застряла у тебя в голове?</item>
        <item>Какой ваш любимый музыкальный жанр?</item>
        <item>Если бы вам прямо сейчас пришлось спеть караоке, какую песню вы бы выбрали?</item>
        <item>Что вы думаете о сверхъестественном?</item>
        <item>Есть ли у вас фобия?</item>
        <item>Какой опыт был самым пугающим?</item>
        <item>Чего ты больше всего боишься?</item>
        <item>О чем ты мечтаешь?</item>
        <item>Работа, о которой вы мечтаете?</item>
        <item>Каким вы видите себя через 20 лет?</item>
        <item>Кто самый вдохновляющий человек, которого вы знаете?</item>
        <item>Кто был вашим кумиром в детстве?</item>
        <item>Каких целей вы уже достигли в своей жизни?</item>
        <item>Вы любите делать покупки?</item>
        <item>Какая самая бесполезная вещь, которую вы когда-либо покупали?</item>
        <item>Вы предпочитаете делать покупки в Интернете или в местном магазине?</item>
        <item>Какой самый лучший подарок вы когда-либо делали для кого-то?</item>
        <item>Какой бренд вам не нравится больше всего и почему?</item>
        <item>Вы когда-нибудь пробовали онлайн знакомства?</item>
        <item>Какое ваше худшее свидание?</item>
        <item>Каким было ваше лучшее первое свидание?</item>
        <item>Что ты думаешь о браке?</item>
        <item>Вы верите в любовь с первого взгляда?</item>
        <item>Достаточно ли у вас в жизни свободного времени?</item>
        <item>Что вы будете делать в следующие выходные?</item>
        <item>Как вы обычно проводите свои воскресные дни?</item>
        <item>Какие игры вам нравились в детстве?</item>
        <item>Чем вы обычно занимались после школы?</item>
        <item>Что вы считаете искусством?</item>
        <item>Считаете ли вы себя трудолюбивым? Если да, то почему?</item>
        <item>Вы предпочитаете физическую или умственную работу?</item>
        <item>Что вам больше нравится: школьная жизнь или работа?</item>
        <item>Чем вы мечтали заниматься в детстве?</item>
        <item>Какие качества делают хорошего начальника?</item>
        <item>Как вы думаете, насколько важны хорошие отношения между коллегами?</item>
        <item>Каково ваше мнение о зарплате политиков?</item>
        <item>Что бы вы сделали, если бы стали безработными и не могли устроиться на работу?</item>
        <item>Какие профессии, по вашему мнению, сегодня слишком хорошо оплачиваются?</item>
        <item>Чему нужно учить в школе?</item>
        <item>В чем смысл жизни?</item>
        <item>Что означает свобода?</item>
        <item>Вы верите в карму?</item>
        <item>Как бы вы дали определение бесконечности?</item>
        <item>Каково ваше мнение о религии?</item>
        <item>Как вы думаете, у нас есть душа?</item>
        <item>Как вы думаете, кто был / является самым успешным человеком всех времен?</item>
        <item>Что для вас значит любовь?</item>
        <item>Что, по вашему мнению, важнее: деньги или свобода?</item>
        <item>Как вы думаете, любовь может длиться вечно?</item>
        <item>Как, по вашему мнению, счастье связано с интеллектом? Есть связь?</item>
        <item>Вы верите в инопланетян?</item>
        <item>Как вы думаете, что существовало до вселенной?</item>
        <item>Вы верите в жизнь на других планетах?</item>
        <item>Как вы думаете, было ли время, когда существовала магия?</item>
        <item>Ты читаешь / веришь в гороскопы?</item>
        <item>Как вы думаете, может ли случиться что-то вроде зомби-апокалипсиса?</item>
        <item>Что вы думаете о сортировке мусора?</item>
        <item>Как вы думаете, какой будет климатическая ситуация через 100 лет?</item>
        <item>Что для вас важнее: настоящие или виртуальные друзья?</item>
        <item>Что положительного в социальных сетях?</item>
        <item>Как вы определяете баланс между работой и личной жизнью?</item>
        <item>Что вызывает стресс в вашей жизни?</item>
        <item>Считаете ли вы себя счастливым человеком?</item>
        <item>В чем секрет счастья?</item>
        <item>Что вы думаете о стереотипах?</item>
        <item>Как вы думаете, какая была самая большая ошибка в истории?</item>
        <item>Что вы думаете о легендах? Как вы думаете, они хотя бы частично реальны?</item>
        <item>Какой политик, который сейчас находится у власти, будет упомянут в учебниках истории?</item>
        <item>Как вы определяете мораль?</item>
        <item>Каково ваше определение этики?</item>
        <item>Если бы вы нашли дорогой предмет, такой как смартфон или кошелек на улице, что бы вы сделали?</item>
        <item>Какие качества делают человека хорошим?</item>
        <item>Какие качества делают человека плохим?</item>
        <item>Вы бы рискнули своей жизнью, чтобы спасти другого человека?</item>
        <item>Было ли у вас когда-нибудь угрызения совести?</item>
        <item>Как вы определяете термин друг?</item>
        <item>Что вы думаете о браке и детях?</item>
        <item>Насколько важны для вас друзья?</item>
        <item>Как бы вы описали свой юмор? Что веселит тебя?</item>
    </string-array>
</resources>