<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="twisters_hard">
        <item>Ампула лампы апломбом наполненная на пол упала и лопнула.</item>
        <item>Баркас приехал в порт Мадрас. Матрос принёс на борт матрас.
            В порту Мадрас матрас матроса Порвали в драке альбатросы.</item>
        <item>Бессмысленно осмысливать смысл неосмысленными мыслями!</item>
        <item>Бомбардир бонбоньерками бомбардировал барышень.</item>
        <item>Невелик на ситиборде бодибилдера бицепс.</item>
        <item>Волховал волхв в хлеву с волхвами.</item>
        <item>Инцидент с интендантом, прецедент с претендентом, интрига с интриганом.</item>
        <item>По шоссе Саша шел, саше на шоссе Саша нашел.</item>
        <item>Шестнадцать шли мышей и шесть нашли грошей, а мыши, что поплоше, шумливо шарят гроши.</item>
        <item>Косарь Касьян косой косит косо. Не скосит косарь Касьян покоса.</item>
        <item>Не жалела мама мыла. Мама Милу мылом мыла. Мила мыла не любила, мыло Мила уронила.</item>
        <item>У нас во дворе-подворье погода размокропогодилась.</item>
        <item>Брат Аркадий зарезал буру корову на горах Араратских.</item>
        <item>У рекламы ухватов — швах с охватом, а прихватки и без охвата расхватали.</item>
        <item>Бредут бобры в сыры боры. Бобры храбры, а для бобрят добры.</item>
        <item>Брит Клим брат, брит Игнат брат, брат Игнат бородат.</item>
        <item>В шалаше шуршит шелками желтый дервиш из Алжира и, жонглируя ножами, штуку кушает инжира.</item>
        <item>Вавилу ветрило промоклосквозило.</item>
        <item>О любви не меня ли вы мило молили и в туманы лимана Манили меня?</item>
        <item>Вожжи из кожи в хомут вхожи.</item>
        <item>Карл у Клары украл кораллы, Клара у Карла украла кларнет.</item>
        <item>Съел Слава солено сало, да сала Славе мало.</item>
        <item>А мне не до недомогания. На меду медовик, а мне не до медовика.</item>
        <item>Говорил попугай попугаю:"Я тебя, попугай, попугаю".Отвечает ему попугай:"Попугай, попугай, попугай!"</item>
        <item>Говорили про Прокоповича. Про какого про Прокоповича? Про Прокоповича, про Прокоповича, про Прокоповича, про твоего.</item>
        <item>Два дровосека, два дровокола, два дроворуба говорили про Ларю, про Ларьку, про Ларину жену.</item>
        <item>Деидеологизировали-деидеологизировали, и додеидеологизировались.</item>
        <item>Евсей, Евсей, муку просей, а просеешь муку - испеки в печи калачи да мечи на стол горячи.</item>
        <item>Из-под Костромщины шли четверы мужчины; говорили они про торги да про покупки, про крупу да про подкрупки.</item>
        <item>На улице с лаптем, с девятериком - нам не до лаптей, не до девятериков.</item>
        <item>Надо колокол переколоколовать, да перевыколоколовать.</item>
        <item>Наш голова вашего голову головой переголовал, перевыголовил.</item>
        <item>Отворяй, Варвара, ворота, коли не враг за воротами, а врагу да недругу от Варвариных ворот - поворот.</item>
        <item>Расчувствовавшаяся Лукерья расчувствовала нерасчувствовашегося Николку.</item>
        <item>Стаффордширский терьер ретив, а черношерстный ризеншнауцер резв.</item>
        <item>Стоит копна с подприкопеночком, а под копной перепелка с перепеленочком.</item>
        <item>Стоит стопочка на окошечке, не подъявлена, не выявлена: пришёл хват подъявить; подъявил и выявил.</item>
        <item>Сшила Саша Саше шапку.</item>
        <item>Граф Пото играл в лото. Графиня Пото знала про то, что граф Пото играл в
            лото, а граф Пото не знал про то, что графиня Пото знала про то, что граф Пото играл в лото</item>
        <item>Вахмистр с вахмистршей, ротмистр с ротмистршей.</item>
        <item>Карл у Клары украл кораллы, а Клара у Карла украла кларнет.</item>
        <item>Два щенка щека к щеке щиплют щетку в уголке.</item>
        <item>Сшит колпак не по-колпаковски, вылит колокол не по-колоколовски, надо колпак переколпаковать, перевыколпаковать, перевыкалпоковать, переколпаковать.</item>
        <item>Вылит колокол не по-колоколовски, надо колокол переколоколовать, перевыколоколовать.</item>
        <item>Говорил командир про полковника и про полковницу,про подполковника и про подполковницу, про поручика и про поручицу, про подпоручика и про подпорутчицу,
            про прапорщика и про прапорщицу, про подпрапорщика, а про подпрапорщицу молчал.</item>
        <item>Деидеологизировали-деидеологизировали, и додеидеологизировались.</item>
        <item>Брейншторм: гам, гром, ор ртов, пир рифм, вдруг — бум! Блеск!</item>
        <item>Тридцать три корабля лавировали-лавировали, да не вылавировали.</item>
    </string-array>
</resources>