<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="Aim_of_exercise_1">
        Цель упражнения - понять свои особенности мышления, развить навыки обобщения, разобобщения и перехода по аналогиям.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_1">
      Как пример, можно привести кружку. Кружку можно определить в более высокий класс – посуда. Таким образом, мы перешли на 1 класс наверх (обобщили кружку до посуды). Кружка бывает для кофе, чая, полулитровая, алюминиевая, фарфоровая (Разобобщили кружку на различные подвиды кружек).
 \nАналогиями для кружки будут другие виды посуды, тарелки, миски, и тд.\n\nБольшой палец вверх – обобщение. \nБольшой палец вниз – разобобщения. Большой палец вбок – аналогия.
    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_2">
        Цель упражнения - сломать собственные стереотипы, привычки мыслить определенным образом.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_2">
     Для выполнения упражнения нужно два слова. Одно должно быть одушевленным (ежик), а второе нет  (мопед). Постарайтесь сказать чем одно похоже на другое. (У мопеда есть шипы на колесах, у ежика тоже есть шипы-иголки, он может собраться в клубок как колесо). После того, как названо сходство, переходите к слудующей паре слов. Начать стоит с 10 пар, со временем планку нужно повышать.
    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_3">
        Цель упражнения - сломать собственные стереотипы, привычки мыслить определенным образом.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_3">
   Для выполнения упражнения нужно два слова. Одно должно быть эмоцией или состоянием, а второе предметом. Постарайтесь сказать чем одно похоже на другое. После того, как названо сходство, переходите к следующей паре слов. Для начала 10 пар будет достаточно, со временем планку нужно повышать.
После нескольких повторений этого упражнения ты сможешь легко говорить, что общего у души и танка. Это же элементарно: Вертолеты – это души погибших танков!
    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_4">
        Цель упражнения – умение создавать множественные связи между двумя предметами.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_4">
  Само по себе это упражнение очень похоже на предыдущее. За одним исключением – если в прошлом упражнении ты простраивал одну цепочку аналогий между двумя, на первый взгляд, никак не связанными вещами, то в этом упражнении нужно простраивать множественные аналогии.
\n\nПример:\n
–Чем часы похожи на плеер?\n
–Они оба могут отсчитывать прошедшее удовольствие, показывая, как многое мы получили.\n
–Классно. А вот это колесико сбоку от часов – в плеере это что?\n
–Это же элементарно! Колесико служит для установки времени, а в плеере это делают специальные кнопки. Если колесико можно вращать вперед и назад, то в плеере есть две кнопки, которые вращают кассету вперед и назад.\n
–А вот эта стрелка на часах – в плеере это что?\n
–Это и в часах и в плеере помогает нам понять, что они показывают. В часах – это стрелка, в плеере – индикатор ленты.\n\n
Это упражнение желательно делать раза 2-3 в неделю минут по 15-20, пока ты легко не сможешь объяснить любому человеку, почему автобус и презерватив представляют собой две стороны одной вселенской медали.

    </string>


    <string name="Aim_of_exercise_5">
        Цель упражнения - развитие легкости и ассоциативности в речи.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_5">
    Вы выбираете любой предмет и рассказываете о нем. Почему он важен в масштабах человечества? Для чего он используется? Его историю, функции и причины его появления на свет. Так же можно затронуть вопрос его жизненной необходимости для сохранения мира во всем мире. При регулярной практике вскоре вы сможете задвинуть часовую лекцию про ластик, стул или дверцу шкафа.
    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_6">
        Цель упражнения  – развить у тебя навыки ассоциативных связей, креативного мышления, и интегрировать все вместе и сразу.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_6">
    Шаг первый: берем любую аббревиатуру.\nШаг второй: придумываем расшифровку этого сокращения, максимально непохожую по смыслу на оригинал.\n\nПримеры:\nБДСМ — База Данных Системной Модуляции.\nЛСД — Лица. Страдавшие депрессией.\nГИБДД — Государство и борцы дачного действия.\nСПТ — Союз Правильных Товарищей.\n

    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_7">
        Цель упражнения - развитие «альтернативного» взгляда на вещи, умение обсуждать происходящее «под другим углом зрения». В принципе, эти навыки и определяют успешный бредогенератор – умение говорить о привычных вещах непривычным образом.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_7">
Берете существительное и придумываете к нему 5 или больше прилагательных и наделяет слово новыми неожиданными свойствами.
\n\nПримеры:\nОранжевое настроение\nКислая шляпа\nМонотонная тарелка\nЗвонкие таблетки\nБледная вилка\nХрустящее кресло

    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_8">
        Цель упражнения - развить навык убеждения.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_8">
Это что-то вроде классической задачки «продай мне ручку» на собеседовании. Описывайте положительные качества предмета, обращайте его минусы в особенности, доказывайте, как он нужен людям.
    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_9">
        Цель упражнения - увеличить словарный запас.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_9">
Упражнение отлично «вытягивает» слова из далеких уголков памяти. Выберите любую букву и назовите 15 слов, которые начинаются с нее. Нельзя использовать однокоренные слова, например, «бить» и «битва». Старайтесь вспомнить слова, максимально не связанные между собой. В первый раз в мозге происходит хаотическая работа по поиску слов, и кажется, что такого количества слов и не существует. Но уже с третьей буквы (третьего подхода к игре) вы поймете, что ваш запас слов на одну букву очень и очень велик. Практикуйте не менее трех букв за одну тренировку.
    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_10">
Цель упражнения  – развить у тебя навык креативного мышления.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_10">
        Ваша задача - дать предельно точное и подробное определение слов. Развивайте свою мысль и не ограничивайтесь одним предложением, объясните смысл слова так, чтобы возможность спутать его с другим была исключена.
    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_11">
Цель упражнения - развить фантазию и навык креативного мышления.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_11">
        Ваша задача - придумать чем еще может быть данный вам предмет. Например, пепельница - кладбище окурков.
    </string>

    <string name="Aim_of_exercise_12">
    Цель упражнения - развить навык креативного мышления.
    </string>

    <string name="Haw_to_perform_exercise_12">
        Ваша задача - подумать что может сказать, сделать худший в мире предствитель определенной професии. Например, худший в мире парикмахер, для стрижки клиентов использует бензин и зажигалку.
    </string>


    <string name="about_app">
Бредогенератор - это комплекс упражнений, которые помогут тебе научится разговаривать с кем угодно и о чем угодно.
\n\nОсновная задача бредогенератора, как ни странно, состоит в генерировании бреда, или выдачи огромного количества слов в минимальное время. С помощью бредогенератора ты решишь проблемы типа «о чем говорить с девушкой,  другом, мало знакомым человеком» или «чем заполнить паузы в разговоре».
Для тренировки данного навыка нужно выполнять упражнения, которые представлены в приложении.
\n\nДоступные упражнения:\n
\n1) Лингвистические пирамиды - развивает навыки обобщения, разобобщения и перехода по аналогиям.\n
\n2) Чем ворон похож на стол - расширяет кругозор ваших мыслей, ломает привычки мыслить определенным образом.\n
\n3) Продвинутое связывание - развивает умение создавать множественные связи между двумя предметами.\n
\n4) О чем вижу, о том и пою - развивает легкость и ассоцыативность речи.\n
\n5) Другие варианты сокращений - развивает навык креативного мышления.\n
\n6) Волшебный нейминг - развивает альтернативный взгляд на привычные вещи.\n
\n7) Купля - продажа - развивает навык убеждения.\n
\n8) Вспомнить все - увеличивает словарный запас.\n
\n9) В соавторстве с Далем - развивает навык креативного мышления.\n
\n10) Тест Роршаха - развивает фантазию и навык креативного мышления.\n
\n11) Хуже уже не будет - развивает навык креативного мышления.
    </string>
</resources>