<resources>
    <string-array name="twisters_easy">
        <item>Расскажите про покупки! - Про какие про покупки?
            Про покупки, про покупки, про покупочки свои.</item>
        <item>Рыла свинья белорыла, тупорыла; полдвора рылом изрыла, вырыла, подрыла.</item>
        <item>И прыгают скороговорки, как караси на сковородке.</item>
        <item>Ядро потребителей пиастров — пираты, а пиратов — пираньи.</item>
        <item>Пакет под попкорн.</item>
        <item>В Каннах львы только ленивым венки не вили.</item>
        <item>Мы ели-ели ершей у ели. Их еле-еле у ели доели.</item>
        <item>На дворе - трава, на траве - дрова. Не руби дрова на траве двора!</item>
        <item>У Сени и Сани в сенях сом с усами.</item>
        <item>У осы не усы, не усища, а усики.</item>
        <item>Везет Сенька Саньку с Сонькой на санках. Санки скок, Сеньку с ног, Соньку в лоб, все - в сугроб.</item>
        <item>Осип охрип, Архип осип.</item>
        <item>Сачок зацепился за сучок.</item>
        <item>По семеро в сани уселись сами.</item>
        <item>Из кузова в кузов шла перегрузка арбузов. В грозу в грязи от груза арбузов развалился кузов.</item>
        <item>Свиристель свиристит свирелью.</item>
        <item>Шла Саша по шоссе и сосала сушку.</item>
        <item>Цапля чахла, цапля сохла, цапля сдохла.</item>
        <item>Чешуя у щучки, щетинка у чушки.</item>
        <item>Инцидент с интендантом.</item>
        <item>Прецедент с претендентом.</item>
        <item>Константин констатировал.</item>
        <item>У ежа - ежата, у ужа - ужата.</item>
        <item>Жутко жуку жить на суку.</item>
        <item>Течет речка, печет печка.</item>
        <item>Щипцы да клещи – вот наши вещи.</item>
        <item>Поезд мчится скрежеща: ж, ч, ш, щ, ж, ч, ш, щ.</item>
        <item>Цыпленок цапли цепко цеплялся за цеп.</item>
        <item>Около колодца кольцо не найдется.</item>
        <item>Жужжит жужелица, жужжит, да не кружится.</item>
        <item>Яшма в замше замшела.</item>
        <item>Жал Зямка замшу, жевал Зямка жамку в замке.</item>
        <item>Самшит, самшит, как ты крепко сшит.</item>
        <item>Черной ночью черный кот прыгнул в черный дымоход.</item>
        <item>Ест Федька с водкой редьку.</item>
        <item>Ехал Грека через реку, видит Грека - в реке рак. Сунул Грека руку в реку, рак за руку Греку - цап!</item>
        <item>У елки иголки колки.</item>
        <item>В один клин, Клим, колоти.</item>
        <item>Водовоз вез воду из-под водопровода.</item>
        <item>Подал грабли крабу краб.</item>
        <item>От топота копыт пыль по полю летит.</item>
        <item>Ткёт ткач ткани на платки Тане.</item>
        <item>Забыл Панкрат Кондратьевич домкрат, А без домкрату ну не поднять на тракте трактор.</item>
        <item>На горе Арарат рвала Варвара виноград.</item>
        <item>На дворе-подворье погода размокропогодилась.</item>
        <item>Еду я по выбоине, из выбоины не выеду я.</item>
        <item>Королева кавалеру подарила каравеллу.</item>
        <item>На холме кули, поднимусь на холм и куль поставлю.</item>
        <item>Невелик бицепс у эксгибициониста.</item>
        <item>Саша шапкой шишку сшиб.</item>
        <item>Футляр для дрели.</item>
        <item>Сняли с Надежды цветные одежды, Без одежд Надежда не манит, как прежде.</item>
        <item>Вез корабль карамель, наскочил корабль на мель, матросы две недели карамель на мели ели.</item>
        <item>Иван-болван молоко болтал, да не выболтал.</item>
        <item>Ткет ткач ткани на платье Тане.</item>
        <item>У перепелa и перепелки пять перепелят.</item>
        <item>Грабли – грести, метла – мести, весла – везти, полозья – ползти.</item>
        <item>Лезут козы в гpозу в лозу – лозу козы в гpозу гpызут.</item>
        <item>Жужжит нaд жимолостью жук. Тяжелый нa жуке кожух.</item>
        <item>Милости прошу к нашему шалашу: я пирогов покрошу и откушать попрошу.</item>
        <item>Около кола колокола, около ворот коловорот.</item>
        <item>А мне не до недомогания.</item>
        <item>Чукча в чуме чистит чуни. Чистота у чукчи в чуме.</item>
        <item>Коваль ковал коня, Конь – копытом коваля, Коваль – кнутом коня.</item>
        <item>Маленькая болтунья Молоко болтала-болтала, Да не выболтала.</item>
        <item>Петя был мал и мяту мял. Увидала мать – не велела мять.</item>
        <item>Слава у Власа съел все сало.</item>
        <item>Клала Клава лук на полку, кликнула к себе Николку.</item>
        <item>Только у молодца и золотца, что пуговка оловца.</item>
        <item>Козел-мукомол, кому муку молол, кому не молол?</item>
        <item>У Фили были, у Фили пили, да Филю ж побили.</item>
        <item>Забавной обезьяне бросили бананы, бросили бананы забавной обезьяне.</item>
        <item>Валин валенок провалился в проталинок.</item>
        <item>Валя на проталинке промочила валенки.</item>
        <item>Весьма воздействует на нас словес изысканная вязь.</item>
        <item>Соломы воз возница вез.</item>
        <item>Верзила Вавила весело ворочал вилы.</item>
        <item>Проворонила ворона вороненка.</item>
        <item>Съел Валерик вареник, а Валюшка - ватрушку.</item>
        <item>Ветеp елками шумит, ежик наш домой спешит.</item>
        <item>Во дворе четыре Сашки на траве играли в шашки.</item>
        <item>Во поле затопали кони.</item>
        <item>Водовоз вез воду из водопровода.</item>
        <item>Вставай, Архип, петух охрип.</item>
        <item>И сказал еноту еж:"Ты мне спинку не потpешь?"</item>
        <item>Из соседнего колодцa целый день водицa льется.</item>
        <item>Колпак на колпаке, под колпаком колпак.</item>
        <item>Круг прорублю, мать проведу, сестру выведу.</item>
        <item>Купилa бaбуся бусы Мapусе.</item>
        <item>Купили кapaкaтице кpужевное плaтьице... Ходит кapaкaтицa, хвaстaется плaтьицем.</item>
        <item>Мы услыхaли от совы, что нету слов нa букву "Ы".</item>
        <item>На речной мели мы на налима набрели.</item>
        <item>На семеры сани, по семеры в сани.</item>
        <item>По двору, подворью, в добром здоровье.</item>
        <item>По ремешку, по бревешку боком проведу кобылку.</item>
        <item>По семеро в сани уселись сами.</item>
        <item>Добр бобр до бобрят.</item>
        <item>Проворонила ворона вороненка.</item>
        <item>Редька редко росла на грядке, грядка редко была в порядке.</item>
        <item>Сеня вез воз сенa.</item>
        <item>Топор в пень — дзень!</item>
        <item>У Кондрата куртка коротковата.</item>
        <item>У Мaши нa кapмaшке мaки и pомaшки.</item>
        <item>У села ли села лиса, у опушки ли леса.</item>
        <item>Цыган подходит на цыпочках и на цыпленка: "Цыц!"</item>
        <item>Цыпленок цапли цепко цеплялся за цеп.</item>
        <item>Шакал шагал, шакал скакал.</item>
        <item>Ай, вы львы, не вы ли выли у Невы?</item>
        <item>Бабкин боб расцвел в дождь, Будет бабке боб в борщ.</item>
        <item>Баран буян залез в бурьян.</item>
        <item>Бегают две курицы нагишом по улице.</item>
        <item>Белые бараны били в барабаны.</item>
        <item>Берестовое лукошко полно морошки.</item>
        <item>Волки pыщут - пищу ищут.</item>
        <item>Все бобры для своих бобрят добры.</item>
        <item>Гонец с галер сгорел</item>
        <item>Дворник дверь два дня держал, деревянный дом дрожал. Ветер дёргал в доме дверь, дворник думал – это зверь.</item>
    </string-array>
</resources>