<resources>
    <string name="app_name">Развитие коммуникативных навыков</string>

    <string-array name="helper_text_lp">
        <item>Придумайте аналогию для</item>
        <item>Обобщите</item>
        <item>Разобобщите</item>
    </string-array>

    <string name="resultBad">
        <item>Названо слов %1$d. До нормы не дотягивает, нужно ещё тренироваться.</item>
    </string>

    <string name="resultVeryGood">
        <item>Названо слов %1$d. У вас отличный словарный запас!</item>
    </string>

    <string name="resultGood">
        <item>Названо слов %1$d. Неплохо, но нужно лучше.</item>
    </string>

    <string name="category_1_name">Для развития коммуникабельности</string>
    <string name="category_2_name">Для увеличения словарного запаса</string>
    <string name="category_3_name">Для развития дикции</string>

    <string name="statistics_text">Количество пройденных слов за сессию</string>
    <string name="statistics_text_tt">Среднее количество секунд на скороговорку за сессию</string>

    <string name="about_app">
В современном мире именно от умения общаться с окружающими зависит практически все.
        Те, у кого хорошо подвешенный язык, всегда являются душой компании, имеют
        много друзей, легко находят себе девушек, быстро двигаются по карьерной лестнице,
        преуспеваю в бизнесе и других делах. Умение хорошо общаться не всем
        дается с рождения, но его можно обрести.\n
        Упражнения, которые вы найдете в приложении, направлены на достижение таких целей как:\n\n

1. Умение беспрерывно говорить на любую тему.\n\n

2. Увеличение словарного запаса.\n\n

3. Улучшение четкости речи.\n\n

Занимаясь регулярно, уже через нескольк онедель будет заметен ощутимый результат.
        Общение с людьми больше не будет казаться пыткой, а начнет приносить удовольствие.
        Вы научитесь общаться с кем угодно и о чем угодно, а вопросы типа: “чем заполнить
        паузу в разговоре?” отпадут сами по себе. В приложении вы найдете:\n\n
1. Большое количество упражнений, которые постоянно добавляются и обновляются.\n\n
2. Функцию статистики и диктофон, для отслеживания ваших результатов.\n\n
3. Возможность подбора цвета интерфейса на свой вкус и многое другое.\n\n


Если вам хочется научиться лучше взаимодействовать с окружающими, знайте, что это достойная цель, достижение которой способно полностью изменить качество вашей жизни.\n\n

Успехов вам!
    </string>
</resources>
