<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="twisters_hard">

        <item>Интервьюер интервента интервьюировал.</item>
        <item>Скороговорун скороговорил скоровыговаривал,
            Что всех скороговорок не перескороговоришь не перескоровыговариваешь,
            Но, заскороговорившись, выскороговорил,
            Что все скороговорки перескороговоришь, да не перескоровыговариваешь.</item>
        <item>Карл у Клары украл рекламу, а Клара у Карла украла бюджет.</item>
        <item>Мерчендайзеры соврали — сорван сэмплинг самоваров!</item>
        <item>Выборка по уборщицам на роллс-ройсах нерепрезентативна.</item>
        <item>Банкиров ребрендили-ребрендили-ребрендили, да не выребрендировали.</item>
        <item>В Кабардино-Балкарии валокордин из Болгарии.</item>
        <item>Деидеологизировали-деидеологизировали, и додеидеологизировались.</item>
        <item>Их пестициды не перепистицидят наши по своей пестицидности.</item>
        <item>Я - вертикультяп. Могу вертикультяпнуться, могу вывертикультяпнуться.</item>
        <item>Стаффордширский терьер ретив, а черношерстный ризеншнауцер резв.</item>
        <item>Разнервничавшегося конституционалиста Пропроколокропенко нашли акклиматизировавшимся в Константинополе.</item>
        <item>Турка курит трубку, курка клюет крупку. Не кури, турка, трубку; не клюй, курка, крупку.</item>
        <item>Волхвовал волхв в хлеву с волхвами.</item>
        <item>Рододендроны из дендрария.</item>
        <item>Истерически разнервничавшегося конституционалиста Константина нашли акклиматизировавшимся в конституционном Константинополе.</item>
        <item>Кубра на кубру щи варила, пришедши букара, да выхлебала.</item>
        <item>Стоит копна с подприкопеночком, а под копной перепелка с перепеленочком.</item>
        <item>Добыл бобыль бобов, допил бобыль бутыль, забыл бобыль костыль.</item>
        <item>Бомбардир бонбоньерками бомбардировал барышень Бранденбурга. Фараонов фаворит на сапфир сменял нефрит.</item>
        <item>Полосу про паласы заменили двумя полуполосами про пылесосы.</item>
        <item>Работники предприятие приватизировали-приватизировали, да не выприватизировали.</item>
        <item>Флюорографист флюорографировал флюорографистку.</item>
        <item>Расчувствовавшаяся Лукерья расчувствовала нерасчувствовавшегося Николку.</item>
        <item>В шалаше шуршит шелками желтый дервиш из Алжира и, жонглируя ножами, штуку кушает инжира.</item>
        <item>Говорил командир при полковнике про подпоручицу, А при подполковнице про подпрапорщицу промолчал.</item>
        <item>Разнервничавшегося конституционалиста нашли акклиматизировавшимся в Константинополе.</item>
        <item>Баркас приехал в порт Мадрас. Матрос принес на борт матрас. В порту Мадрас матрас матроса Порвали в драке альбатросы.</item>
        <item>Столы белодубовые гладкотесовыструганные.</item>
        <item>Недопереквалифицировавшийся.</item>
        <item>Все cкороговорки не перескороговоришь, не перевыскороговоришь.</item>
        <item>Наш голова вашего голову головой переголовал, перевыголовил.</item>
        <item>К Габсбургам из Страсбурга.</item>
        <item>Тщетно тщится щука ущемить леща.</item>
        <item>Регулировщик лигуриец регулировал в Лигурии.</item>
        <item>Рапортовал, да не дорапортовал; дорапортовал, да зарапортовался.</item>
        <item>Наш голова вашего голову головой переголовил, перевыголовил.</item>
        <item>Сиреневенькая зубовыковыривательница.</item>
        <item>Батон, буханку, баранку пекарь испек спозаранку.</item>
        <item>Бомбардир бомбардировал Бранденбург</item>
        <item>Боронила борона по боронованному полю.</item>
        <item>Бык тупогуб, тупогубенький бычок, у быка бела губа тупа</item>
        <item>Верзила Вавила весело ворочал вилы.</item>
        <item>Веселей, Савелий, сено пошевеливай.</item>
        <item>Два дровосека, два дроворуба говорили про Ларьку, про Варьку, про Ларину жену.</item>
        <item>Дед Додон в дуду дудел, Димку дед дудой задел.</item>
        <item>До города дорога в гору, от города - с горы.</item>
        <item>Добр бобр до бобрят.</item>
        <item>Жал Зямка замшу, жевал Зямка жамку в замке.</item>
        <item>Жужжит жужелица, жужжит, да не кружится.</item>
        <item>Иван болван молоко болтал, да не выболтал.</item>
        <item>Идет козел с косой козой, идет козел с босой козой, идет козa с косым козлом, идет козa с босым козлом.</item>
        <item>Из-под кислого молока, из-под простокваши.</item>
        <item>Колотил Клим в один блин клин.</item>
        <item>Краб крабу сделал грабли. Подал грабли крабу краб: сено, граблями краб грабь.</item>
        <item>Кукушка кукушонку купила капюшон. Надел кукушонок капюшон. Как в капюшоне он смешон.</item>
        <item>Либретто Риголетто.</item>
        <item>На рассвете Евсей ловил овсянку в овсе. Евсей в овсе по колено в росе.</item>
        <item>Не жалела мама мыла. Мама Милу мылом мыла. Мила мыла не любила, мыло Мила уронила.</item>
        <item>Около кола колокола, около ворот коловорот.</item>
        <item>Павел Павлушку пеленовал, пеленовал и распелёновывил.</item>
        <item>Петр Петрович, по прозванью Перов, поймал птицу пигалицу; понес по рынку, просил полтинку, подали пятак, он и продал так.</item>
        <item>Протокол про протокол протоколом запротоколировали.</item>
        <item>Свиристель свиристит свирелью.</item>
        <item>Сидел тетерев на дереве, а тетерка с тетеревами на ветке.</item>
        <item>У Феофана Митрофаныча три сына Феофаныча.</item>
        <item>У черепашьего черепашонка на черепашьих лапчонках черепашьи чёботы.</item>
        <item>Шел деготоник, а мне не до деготника, не до деготниковой жены.</item>
        <item>Шестнадцать шли мышей и шесть нашли грошей, а мыши, что поплоше, шумливо шарят гроши.</item>
        <item>В Кабардино-Балкарии валокордин из Болгарии.</item>
        <item>Граф Пото играл в лото. Графиня Пото знала про то, что граф Пото играл в
            лото, а граф Пото не знал про то, что графиня Пото знала про то, что граф Пото играл в лото</item>
        <item>Скреативлен креатив не по-креативному, нужно перекреативить!</item>
        <item>Кокосовары варят в скорококосоварках кокосовый сок.</item>
        <item>Это колониализм? - Нет, это не колониализм, а неоколониализм!</item>
        <item>Павел Павлушку пеленовал-пеленовал и распелёновывал.</item>
        <item>Четверть четверика гороха без червоточинки.</item>
        <item>Два щенка щека к щеке щиплют щетку в уголке.</item>
        <item>Вахмистр с вахмистршей, ротмистр с ротмистршей.</item>
        <item>Брит Клим-брат, брит Игнат-брат, а брат Панкрат бородат.</item>
        <item>Протокол про протокол протоколом запротоколировали.</item>
        <item>Карл у Клары украл кораллы, а Клара у Карла украла кларнет.</item>
        <item>Сорока со скоросоковыжималкой.</item>
        <item>Расчувствовавшаяся Лукерья расчувствовала нерасчувствовавшегося Николку.</item>
        <item>Краб крабу сделал грабли, подарил грабли крабу: «Грабь граблями гравий, краб».</item>
        <item>Из-под Костромщины шли четыре мужичины; говорили они про торги да про покупки, про крупу да про подкрупки.</item>

    </string-array>
</resources>